Tänasel päiwal sai surnud wallakirjutaja Christian Kapp warandus kogukonna kohtu poolt üleswõetud ning on järgmist leiutud:1. Maja kraami		üks kapp			arwatud wäärtus 10 rbl		1 klaaner			arwatud wäärtus 80 rbl		1 sohwa			arwatud wäärtus 15 rbl.		2 leentooli			arwatud wäärtus 5 rbl.		5 tooli			arwatud wäärtus 5 rbl.		1 seina kell			arwatud wäärtus 8 rbl.		3 lauda			arwatud wäärtus 10 rbl.		1 Buffet			arwatud wäärtus 10 rbl.		1 Bult			arwatud wäärtus 20 rbl.		1 kuschette			arwatud wäärtus 8 rbl.		2 kommut			arwatud wäärtus 8 rbl.		2 woodit			arwatud wäärtus 8 rbl.		Summa			187 rbl.		
